英國政府向國會提交最新香港半年報告 (2020上半年)

留意 係講述2020上半年唔好畀5毛帶風向